【離奇生仔秘方】梳打水洗陰道生男？ 性治療師：陰道非廚具廁所 偏方勿學

坊間的生仔生女秘方，我都有稍為聽聞過的。例如是什麼呢？我有聽說到有人提議如想生男的話，做愛前女方應用1000cc的水加10cc的梳打粉，用來清洗陰道才進行性行為。而且在性行為中，男方進入女方體內時，應該進入更深，這樣就會比較容易生。如果不夠深入的話，就可能生女的機會比較大。假如想生女的，女方應用1000cc的水加10cc的醋來清洗陰道。我得知後，我有點譁然，這些方法是從哪裡出來呢？
首先要說清楚，就是千萬不要學習。在性行為中，男方的陰莖進入女方的陰道有多深，深度對生男生女是沒有關係的，深淺是隨意的，這樣學不學也沒關係。不過如胡亂用其他東西來清洗女士的陰道，我們是絕對不建議。為什麼呢？因為在清洗的過程中，可能會將某些益菌洗掉，因為用不明的東西來洗陰道，細菌有機會衍生生理上的不適，或者沒有了益菌，害菌或會增加，天然的保護屏障會被破壞。再者，混合化學品都是常見的清潔用途，我聽聞過同樣類似的方法是用來洗廚房、洗廁所的污穢，但又用這些混合物洗自己的陰道，不是很合理。況且，我們經常都會告訴女士其實是不用洗陰道裏面的，因為本身陰道有自己的天然屏障，如真的是要清潔的話，最多都是清潔陰道的外面，甚至是只用清水洗就已經很足夠了。如本身有不適，陰道受感染的，醫生會有其他的處理方法，絕對不應該自行處理。
其他坊間的生仔生女秘方，不外乎都是說酸鹼度。在做實驗的角度來說，的而且確在比較鹼性的環境是有助Y-chromosome（Y染色體）的運作，即是說愈是鹼性的環境，有可能生出來的小朋友就偏男性。而環境相對酸性的話，有利生女和X-chromosome（X染色體）的生長。但這些都只不過是實驗室內的研究，而這些研究是沒有足夠的理據來引用到人體身上。如要引用到人身上的話，要檢驗女士的身體屬於酸性或是鹼性、男士的身體屬於酸性或是鹼性，然後要計算什麼時候會有性行為？還要精準地計算女性會否懷孕？然後還要取出已結合了的卵子作研究……人家本來是想生小孩的，他們怎會讓你取出卵子來做研究呢？所以很多東西都不能套用在一對正常男女身上，更不會有人做這樣的研究。我們不能將實驗室裏面知道的東西，就覺得盡情令到自己身體變為鹼性，那就一定可以生男了，如要生女的話就令自己身體變酸性就可以了，這是不可能的。
每個人的身體的酸鹼度是應該要平衡的，正常人的身體是微酸性就是最健康。若是為了生孩子而令到自己身體十分酸性或鹼性時，或會導致其他身體的問題。我認為生男生女都是自己的小朋友，不應該太過跟從這些偏方。為了生仔或生女，如你真的很想做這件事，不如你到香港以外的地方，一些合法可以做IVF，可合法地選擇孩子性別的地方，進行人工受孕，相對安全可靠。這些所謂的秘方或偏方都不能盡信。

推

不如用可樂

梳打水得 咁漒水都得啦

陰道非廁所

二氧化西

會唔會被某性別平權者，指控性別歧視？

點解無人灌條女可樂
自己條j放粒mentos玩

聽過一個講法話琴琴青就易生女
唔好做前戲拿拿聲射左就算
慢慢黎做下前戲搞一大輪先射就易生仔
唔知有冇科學根據

樓主share篇嘢就係想大家唔好咁愚昩 你轉個頭又覆啲咁反智嘅嘢

2019年啦........

做嘜鳩。。。？仲要問有冇科學根據先好笑

就係唔知會唔會唔同染色體既精子係體內都有所動作，所以導致有分別呀ma商科撚冇讀bio

無講錯呀
除非佢地自認係肉便器

梳打水得 我D精都得啦

我聽過呢個講法，係關陰道pH值事
話開頭唔知幾多分鐘陰道嘅ph有利x嘅精子，幾多分鐘後就有利y嘅精子

不如你試吓

你問題唔係讀商科 係弱智

我就係想知會唔會有d真科學分折證實係有方法
有好多野係流傳左好耐先有科學家證實係真定假